［罷工post］罷緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（303）

罷呀⋯⋯

本post大部分都係廢青

今天沒人

本身都罷緊

頭先公司問我返到公司未，我一頭黑人問號，我已經坐咗係office果度好耐架bor

已經透明到個人係office都冇人知啦

被罷工

上星期畀人捉去陪瞓，
今個星期繼續番透明人間

透明人間

罷咗工嘅唔該拎嚟 行街街 過馬路 坐吓鐵，唔好浪費一日光陰

電話比人炸緊

你有膽量掛起線嗎

好心今日返左工都唔好叫人做野啦

有工先有得罷

掛起條線，打不通，只能怨線路煩忙

廢青

行街中？過馬路中？定廢鐵遊

尻Up會又開始

我叫做有錢收既廢青

希望有手足俾警曱打單嘢唔好係真
天佑義士

同意

白色恐怖太過了

開記者會唔又講廢話....
說好的緊急法呢

罷工

i大canteen=shit

參與補選遭DQ提選舉呈請 高院裁定周庭勝訴

你講打死下嘛？

罷緊 有冇人會去添馬

罷課中

媾女呀⋯⋯

因為我相信佢未死，所以唔敢話打死

唔好信咁多網上謠傳啦
睇得多人都癲

有無人有衝動辭職，全職抗爭
而家我好想咁做

利申: 今日罷了

如果無經濟壓力,支持。
但有的話,考慮清楚先

加油手足
利申：今日無罷, 聽日會AL

集中係透明人間依幾隻字真係
唔要得

依家小左好多依種題材

點都支持

啱唔食飽，唞吓飯氣，
唞完飯氣我打算魂遊太空一轉添

暫時都無經濟壓力
不過都係怕屋企人煩

求指點 點cow
自細排錯隊拎咗毒撚技能，求教學點排隊入紙拎返以上技能

拎錢塞住佢地把口就得

重刷

有冇得補領

全職抗爭就冇錢塞口了

起手錯左為有課金....
課金機會大左但係未必成功 但始終比零好

我都唔識媾 上次我都問坐車點識女女

係。老細又唔太鍾意我 加上抗爭心態 好想聽日就講resign

辭左各方面都會令你身心舒暢既話就去馬啦
唔需要太擔心錢既話

嘗試無視屋企既閒言閒語會開心啲

冇藍絲發言簡直食唔落飯啦

其實乜絲都好
食飯講親呢D野我就煩

日日喺屋企練演技

返埋今個星期睇吓點 thanks絲打

好少人罷 搞到我on99請左假

咁講真長期抗爭好難突然間話全香港都要罷

日日係屋企扮深藍
藍到我老母叫我諗野唔好太偏激

睇哂德魯納酒店啦

未睇結局

仲睇，準備收檔啦，執野先

收6半

走左啦

罷工！

早晨

阿蛆國難當前仲搞扮工室政治

新呀蛆

林鄭又出來啦⋯⋯係咪會道歉呢 辭職

唔好晒自己時間啦

林奠又遲到啦
煲完IU 仲有咩劇好煲？？

Better than us

又浪費左啲時間

最尾個記者嘥左條問題

又話搏炒
而家又唔做野

早
自從罷工後呢個po推得好慢

因為成日留連 Twitter . 少左上呢度.

twitter太高質
我都成日上
fb留返俾d藍絲廢老垃圾自己圍爐打飛機啦

一日未有新工都笑唔岀

扮工室政治EVERYWHERE

PTGF 分分鐘都冇生意

尋日我阿媽睇東張西望
晌度問個直播主播點搵錢
我講咪同屯門公園啲阿姐一樣
佢話人地起碼有得摸
呢啲連摸下都冇
邊有人咁蠢
我都答唔到

30-40 歲係至撚蠢果班.

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

喺公司RT緊同推緊post算唔算

你就廢 我大好青年但罷工 ok?
入埋嚟喱度講行動啦！！！

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

識得有師兄好耐之前已經做緊
尋求社會組織可以支援全職革命軍

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

有手有腳有公義有良心怕咩死
光復香港後遍地黃金

利申：廿一世紀少年過緊半slash人生 對失業有抗體

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

由開始
到現在
唔包將來

轉場返返嚟，
頭先去咗感情台搵啲毒post圍下爐，差啲出唔返嚟

可摸以唔好用激將法mode文宣

感情台 ?
有咩感情問題?

冇，間中走去毒撚圍吓爐咁，拎返啲人間溫暖

一係就拎架生出去打過, 唔好整啲文宣, 出左去就對侍, 之後人地一衝你就縮.

好似tam son咁去搵多啲錢. 你就唔洗再圍爐

同叫人share少一日Fake news一樣難度

個cammi連個後生仔都唔想望佢

唔係秒秒提住就係忘記左/唔關心件事

行街求其一個都好樣過佢

cammi個樣.

但人地俾希哥食過

香港人最擅長善忘呀嘛
但佢地又唔記得64年年幾多人

條友咩都食嫁啦

但係cammi而家俾大陸仔包撚左有私人飛機

而家就係冇比人包先要拋頭露面.

要搵定後路...

使慣歎慣

fake ball

依家先得24....幾時包到老

everything is fake. not only ball

全身得對腳是堅(應該係)

WA DIU

一陣去集會

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

琴日冇返工. 今日要返工.

冇咩？

琴日去完好撚大乳 我今日都番左工
好多EMAIL要清

食飽飽

食完飯飯

自裁

我今日食海南雞 你食咩春

雞排拼蝦卷

飲熱柚蜜（係唔係有護聲功效）

飲完起痰

我仲以為會護聲，所以好常叫熱X蜜餐飲

我有時叫 熱0tea／水，但酸性又怕傷胃（無加糖）
係唔係全部都係錯誤觀念

胃酸酸D定檸水酸D?

屌你...男人老狗做咩尻野姐
傷得過我日日都齋啡走甜

吃醋最酸

香港學生實在太可愛啦

真係冇陰公

定位已出
話咁快就可以去圍爐都幾好

毒撚真係唔好咁多ff

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

毒撚道：怕拖手有手尾跟咋，一陣有咗點算

唔想同毒撚有BB

@sooyaaa @無雀仔嘅腳仔
話緊你地呀

我屌撚你啦....你唔撚係

有錢靚仔毒撚呢

我都唔記得咗添，我仲以為我係正常果一群

你都係同路人咋

唔好再提啦，我知錯啦，可唔可以原諒我毒

成班A09

出來隻揪

seed問咗佢未，好大機會

沿毒有你

角不角anjaylia越來越樣衰

屌, 睇錯左. anyataylorjoy

圖呢⋯⋯ 女人生左BB就....

冇圖

燒埋我到

唔好以為走得甩

可能得返你一個

發夢拖唔少啦

兒孫滿堂

你確定係同一人，唔係替身

化妝問題姐

好人好姐剪超短陰

由今日起出街見到香港警察要敬禮

埃及妖后

等閃人，成日拎咗嚟9成吹水，1成自學，工作no way 廢青無極限

why ?

咩事

用自由而囂張的溫柔 做美好的獸

放學未

去左集會喎ching

你個P牌係咪一世都唔會甩

仲有12日 今日第78日

一早係7仔買咗永續P牌

i am back .

香港人根本唔需要練武,練跑, 練飢肉, 只需要練扭頸

我日日扭人頸
日日都殺緊人

點解日日都要咁做

有冇捉住你隻手仔教

想點

因為我地係做正⻣

OK喎

屌佢老味,youtube真係好撚多廣告

冇AD扑係廣告放題

係.
頭10-12秒冇得skip. 睇睇下又黎.
一個鐘有6次呢啲咁既廣告

點痛

我寧願用telegram bot download咗條佢好過，起碼唔使睇廣告

我用android 用另一個app. 但係唔可以login google account.

聽日返8半

有冇天地堂

咩黎，隔好耐再上嗰啲?

朝8堂 之後上1粒鐘咁上下冇堂上
一直到下午430果啲時段先再有（最慘試過730）

暫時未有

有冇dayoff 可以去返工

無啦無啦 我個回馬槍散啦散啦
又冇假放

係呀⋯⋯中間空檔多到唱K揼骨睇戲都夠

毒撚拎晒嚟摺lib

點解你會對佢有性幻想架當初

就算唔鍾意警察
但每日記者會個O記算最有水準

有冇搵野捽過

黨鐵大量狗駐守，增加左好多難度

用邊隻app?

搵個中醫針灸睇下得唔得

上環

TG me，I have one EC is good

林病傍晚或會出來獻世

唔是4點咩
諗住做最易果樣就收工 家陣唔解散警隊都唔洗收科

之後去廣西

HD日日都0830-1730

食牛喜歡

我以為撤回暴動定性易d
btw Sir this way

本身就冇暴動定性呢樣野
叫佢特赦全世界仲好

3個月前應該嗌撤回
發酵3個月先黎做

出緊急法呀

我個假仔

人權法draft好晒lu~~

PLA 冇
緊急法 冇
刀手 冇
屌

人權法 Marco Rubio 應該要直接成個警隊寫落去唔洗特定人士

記者會update:

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同女示威者講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

我要831片

CCTV呢屌你老母

有咩零食好食

2019全新醫護常識

你就嚟肥過隻豬啦，仲食

你啲啞鈴去晒邊

買啞鈴個個係s字頭個個肥仔
我個啞鈴日日舉

我仲以為你都係拎嚟養塵

快手去試產品啦

唔收貨呀屌你老母，五大訴求，缺一不可

你肯定我係肥仔?

喂....搵次幫下我好喎

【最新】
1.正式撤回修例
2.委任兩名新成員入監警會
3.政府高官走入社區聽民意
4.邀各界人士作獨立研究

五大訴求，缺一不可，完。
條臭閪而家講咩都已經冇用

佢講左咩春

不合格

Anyone have Twitter?

對咩過敏???見到自己個樣??
講笑....快D去睇醫生...

相....
你食左咩來呀

其實我唔知咩過敏，今年已經第2次

次貨休息下啦..我都訓啦...
咁你依家咪有假放囉

無呀，繼續返，又食同款藥

藥煲

早

早餐未

好眼瞓

退腫未

搭緊狗鐵，趕頭趕命

返幾點嫁...早餐都唔食

8半

你返邊樹？？？

咁晚拍丸仔 2個鐘後見效

Hkdi lwl

好近姐

都係好遠

趕返去見女同學

行開啲啦。。。毒撚

嗰幾個奇珍異獸

又拍丸仔，high

相相 你係咪奇珍異獸

奇唔過你

唔好講事實啦

一大早就傷害人

一大早係得我地3條毒撚係到吹水

坐車車返公司

都未夠鐘開工

點呀⋯⋯奇異獨撚
識到朋友未

從來唔係一件難事

求教學

坐你隔離咪r佢水吹，搞掂

女既話就慳啲，因為佢根本唔會坐你隔離

可唔可以衝過去r吹水，但怕唔怕被拉

Your face

專心上堂啦

Live 11:15am 林鄭媽媽

各位早晨
好似好耐無入黎鳩up

油光滿面

靚仔既話可以抄埋牌

佢唔係上左廣西咩
又有替身出現

離開前最後一席話.

下晝先廣西?

good魔靈

銀髮族話唔會同勇武割席, 真係好感動

主動行出黎比人屌都有 咁大個仔都未見過

唔出聲又話神隱
出黎又話自願獻身

背書答案 想點姐

咁冇辦法啦
佢都搞唔掂都要出黎頂架啦

食飯飯

又一個人，獨家村
等tea，啱啱食咗包包送丸仔

咁寂莫...我都係買返公司食
你係邊到返工

今日打算睇下電視，所以一陣堂食，如果唔係就外賣 坐公園食

呀叔先係公園食

別有一番風味

攞住個飯盒睇住呀伯捉棋

Hkdi罷課tg group，幫手派緊文宣

可以啊

廢老

2x人 老人心境
上路啦

又毒又老人心境 看透世事了

識唔識到人

要杯82年百事

你確定飲嘅仲係百事?

識到個同年朋友

女性朋友？

邊有可能呀⋯⋯女女

A0狗?

緊係男

唔知

出街街

隻腳仔唔痛啦?

你都唔係同路人呀廢中

啲丸仔睡意能力好強，今日畀丸仔整到我罷工啦

好耐冇見咁多位

來來來....屌返鍋甘嘅

去公園訓

公司瞓啦、25度啱啱好，唔熱唔福

凍

別來無恙?

3000e

是日放學去搵pt

直去凌晨冇難度

Ptbf

ptbf

Ptgf都冇生意啦

你睇大家幾為你著想，工都幫你搵埋，真係人間溫暖

ptgf冇, ptbf一定有.

屌你

我現時自己肯做飯

E your mom

感情台 應該搵到唔少生意

3000 sis

的確唔錯.
同好多外國既國歌有得fight

收到風，母公司review緊我，離自由身不遠啦

真c

忙撚左成日

收工

啱啱瞓醒

屌你老母

保持一貫作風
閃人

5
尸
口
巾
5
尸
口
巾

早晨啦⋯⋯星期五啦

好撚眼訓今日
唔撚掂

黨鐵站起碼有10隻狗駐守CLS

acc num ?

有冇飯卷

間間連鎖飯卷都藍

你新工好忙喎

網上有個tg group 可以幫到手.

人工好撚高咩.

窮到燶，返學發夢有支出冇收入

唔出奇.

仲未搵到pt咩

尋日搵左填左表

差啲比人捉到跳閘，咁多狗

人工低 卡數多

返工睇post & 劇，算唔算罷工?

唔算，不過係廢青囉，上得依個po都係清一色廢青嚟
除咗啱啱先知有位隱形富豪外

我嘅主要工作就係睇片....

狗鐵真係好撚西.

西到冇朋友

聽日去機場，後日去美領，又塞爆左個時間表

肚仔餓呀⋯⋯好想食飯飯

窮撚又等tea

屌⋯⋯食完正餐再食tea

Lunch =
apple x1
orange x1
小型月餅 x1

單位set

太窮. 冇錢食飯.

富豪lunch直落tea世界我都想試試

#452 @無雀仔嘅腳仔

講下姐....邊食到咁多野

仲有45分鐘

食飽飽 行返公司

仲有21分鐘，就嚟忍唔住啦

忍住呀⋯⋯唔好咁早洩

準備好啦

啊！！！！！！

咩料

似叫春

似要爆發情緒

睇個勢就知
想識女同學， 點知未行埋到去say 個hi，隻手都未完全伸起， 個女同學已經急急腳超咗

走咗

係女同學離遠同人揮手say hi ,佢依為人地搵佢又對人揮手回應 。點知唔係叫佢 為左唔尷尬 就啊⋯⋯一聲

啊！

仲有約半個鐘就拍丸仔，之後再過多少粒鐘就
馬照跑，機照跳

2粒鐘

你兩個創作力量同幻想會嚇人一跳

去遮打定太子好

太子

好肚餓.

藥力到，好眼瞓

太子站閂左

1700 太子站十分鐘後閂閘

1707 #太子 #太子站

向港鐵職員查證後，確認太子站五時十五分會關閘。
#一手

手動飛站

無端端做乜封太子

多人聚集, 報左警.
手動飛站.

本身諗住收工去架嘛

放工時間閂站

太子逼到上馬路

俾你快左一步

早上好

黨鐵跳出生活每一程

今日母公司最大粒過嚟，仲要坐我旁邊，少上為妙

TKL勁多狗

是日維持有限度服務

晚晚都有衝突, 日日都唔想做野.

屌你老母
今日真係好眼訓呀屌

日日都無精神過嫁啦

Sick Leave囉.
我公司都2個.

未過試用無薪

我今日精神上罷工

啲姑娘唔鍾意中共
但又覺示威者今時今日只係搞亂檔既
應該係乜絲

唔罷工 但罷課了

和理型

綠絲....

專業高級廢青

好想秘撈搵錢

仲成日睇大紀完啲新聞

做啦. 我而家都冇做freelance.

睇緊post.

代表佢個律師炒得

有個老屎忽儲咗幾十日AL又唔放 俾佢換錢又唔換，無解

PTBF

佢唔放咪唔使代佢班

冇野做，就快瞓著，但又唔想有野做

福來村灣荃紅頂留名

新工人工高咗1/4 但返咗一個禮拜仲hea過以前n倍

高層仲未到咩
午餐食公司....點解

仲想點，不過人地可能怕生手，唔急點放權，到做耐咗有機會見真章

差唔多啦. 我都想轉工.

嗚呀

?

鳴咩春

三日唔埋兩日叫春

拖唔到女女手

刷存在感又唔得

罷緊課，但係好少人

好啦⋯⋯我感受到你存在啦
退下啦

dayoff表示

霸氣

Rich guy係唔同啲

聽日dayoff但返工

走堂咪有dayoff

已改回正常模式瀏覽

本身已經唔識仲走點得

其實已經來左
聽日收信啦

呢排要戒茶類

換新機

重有好多野未做完唔敢罷

見到有人回覆我, 但係睇唔到個post. 係咪我blocked 左佢.

d~~~~~l~~~~~~~日日早收

撚有....咁岩有外送茶服務

睇Shazam , 之後放工

我宜家係到睇緊啲唔知咩，睇到一頭黑人問號

is

你block我

三棍閘原來咁撚易推

成功放棄咗，唔學lu

物理野咁上下

仲等我次次跳

你係咪封鎖左我

推多幾推，舊型號果啲又要換件，新果啲就唔洗
幫佢洗吓啲有加無減吸返嚟嘅錢

無鎖過任何人

三年抱兩 定 打算 兩年抱三

諗好改咩名未呀

而家既bb名諗左，真名就出左世先

早啊，又一個美好嘅早上可以畀大家去返工

你咁早

朝早7點準時起身

我6點

去飲早茶

刷牙洗頭都1個鐘啦
著衫汁野半個鐘
7:30落去食早餐到8:30坐車

早到咗好多

等高層

你個位說好來的高層呢⋯⋯

早，是日返工

返咩工

Cs

返學都有時間返

走堂可恥

客服 定 code狗

佢最中意做尻尻人嘅客服

Dayoff呀

wow

係咪要屌

大大力推閘真係好爽
Btw好多藍絲捕鳩人

老漢推__

仲要風險冇咁高

屌油麻地啲閘咁實

做埋D on9 orientation

正常

仲有750個文檔上傳緊
長休都得

斷線

係本地到，重up話咁易

一野就話要變大公司模式咁做野

大公司

進入大直路，仲有580個文檔

Hand機....
錯手click左取消

跟一排之後又變返正常模式

等佢放手俾我跟之後就紅色3倍速

老姆公司成日都想做大公司.

我暫時仲OK

但係佢都就快頂唔住啦, 唔係咩?

聽日interview但呢個時勢無乜動力準備
淨係諗好咗個self intro

一開始嗌下口號先. 可能會即請.

去參拜offer神先啦

Who

大獲最後100個啦

去一去廁所俾人搞尻部電腦

office冇人

成日得3個人
要乞食了

up完
埋位開工

你做咩嫁 公司又無人

準備食飯飯

去晒開會，宜家同呀頭2人世界食飯飯，頭先件野唔work,一陣又要重新上載另一份

靚女呀頭
上佢啦⋯⋯

男

肚仔餓

Training好hea

係邊做

買黎粗用一流.

之前買咗對A貨airpods
一開就認到係airpods,但聲同電就當然係...

出奇地, 呢個80蚊既聲真係唔錯.

各位好
有掛住我嗎

NO.

大c咁hurt我

不要想太大

幾時除p呀

請給我尊重
仲有6日

清埋D 19文件

P牌仔

萎

Mk

Hi long time no C

now C is here.

I C you

Hi 3000

話你呀⋯⋯望 臭P

情

大家好

最近點

返左一年的公司最近先知比人調職

很久不見 ....占屎

你，最近還好嗎

好久不見

做門口狗好爽

情仔最近點～

情仔

係....我覺得情仔咁叫好好笑
占仔

DLLM
又唔work

返學+返工

勁多靚女拎野黎整

睇到飽

唔9做，放棄

汁野啦⋯⋯準備收工

收左工啦，諗緊食咩

海洋公園優惠498變418

而家都冇大陸人啦

好撚抵喎

等生日先

TestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTestingTesting
DLKH
ErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorErrorError

買左豬腸粉做早點

醬係?

all in

諗起都洗晒口水

罷啦罷～罷啦罷啦罷～

譚

點睇蘋果發佈會

你今日又做mk仔？

買.
iPhone 11 Pro Max 256gb 防暴綠.

係whatsapp對話框綠

諗緊買白色

綠帽綠

買啦. 唔好諗.

買隻四筒啦

Buy buy buy

我都係想分期買喳.
係唔知買大定細機.

全部iPhone黨

而家睇緊個發佈會，趁仲有啲時間先上堂
我覺得ip8+而家個價位好吸引

但係冇錢，決定左爛左呢部就用舊

我而家用緊Pixel 3 XL架.

等緊s11睇下換邊部，部機用咗4年啦

Samsung = Shit

老人家我用慣咗，平板小米4平一大節

Xiaomi = Shit.

後悔當年冇入碌柒嚟儲藏

咁今時今日就可以拎嚟用

200幾萬部碌柒

我冇跳閘

我張8八達仲喺keep住有入閘無出閘記錄

見到iPhone dd價錢咁
覺得自己部電話5000有找好抵

我而家果部都係4千幾.

xs下左架

apple store 仲有貨尾.

但係同一個價錢11 pro又好似好啲

冇意見.
我買機而家只會買
iPhone / Pixel
但係睇而家個勢, 除左Pixel 有Night Sight 同 Star Mode + 完美既Google 結合, 真係冇咩特別.
反而iPhone Software + Hardware 配合真係天衣無縫

Trade 左部Xs max 換11 pro

XS Max 就咪撚換啦.

Hi all

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

hi 3000

好耐冇見

錢多咪換囉

Sir this way!

食雪芳蛋糕點解生粒粒??

點解說謊蛋糕會敏感

又就快lunch

都唔知自己做過乜

冗

係零產出

大家中秋有冇得早放?

今朝係睇youtube + lihkg

3pm

Error

未見通知

全部都次貨....

先星期3

各位好

四點鐘無埋狗會

食緊tea(lunch)

咁岩又爆左單4點又回應另一個訴求
咁岩又CUT狗會 咁多咁岩

今日對住琴日啲次貨 忙到都冇時間hea
Btw 本日 tea 沙拉，魚柳，雙腸蛋，菠羅包，加C0t

冇

立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件，今日下午將舉行記者會講述文件詳情，誠邀各傳媒機構派員出席採訪。

時間：今日下午4:30
地點：立法會大樓506室

飯唔食唔緊要 最緊要陪老婆

中秋你注定一人

佢fb都冇寫喎

四點又吹風話出黎回應一個

成日早收，你一定係高層嚟

依家唔洗試lu
件次貨玩殘咗lu

無野食又無氣氛

最主要人地攬女／仔 兼 喂食過，而你地就攬自己，食自己過

DLGH
件野仲未救返
等炒啦
D~~~

屌你老母同學資處借錢慘撚過做鴨

查你祖宗十八代

有啲根本唔會有證明，我點撚樣比你，有咩都交晒啦，屌佢老母我最多唔借

有骨氣....

無法證明
好似要簽聲明書
打佢lm電話問佢kh先啦

呢個科技咁發達既年代，仲要用啲十幾年前既方式去做，我點撚樣拎出黎

打佢lm電話先啦，可能簽一張野就ok
當年就係咁
打爆佢gh打到佢煩，一早900就打
345再打

慢咗早上好

點解你仲未甩P

去7仔買咗永續P仔卡

早
聽到屋企附近間學校係咁嗌手號做人鏈好撚醒神

今晚收8點
6點準時打機

@難忍 玩mhw

3點半

又做mk仔?

返學

唔尻記得邊個psn買左
你電腦版呀

Steam都未出ib

有冇人玩pubg?

無人玩嫁

圖都冇張

,
我又試下，
我今日畀女女西面（冇圖）

高層仲未來咩

Done
全新整個件完美過關
又嚟heaing人生

連登仔真係好撚迷信

機械人巴打係咪呢個po新人

你份工好似幾有樂趣咁喎⋯⋯

第一次入嚟問整cake之後見大家開檯大牌就長駐

歡迎
成日當錯你係第二個p牌撚屌

咩叫開檯大牌？？

更整咗啦

太子831果D post
又塔羅牌又陰陽眼又邪法

感情台都常見

感情台都算 時事台都

其實同啲廢老差唔多

到時上庭係咪要即場問米

講到鬼鬼怪怪 雖然唔可以做法律既證供 我唔否認有鬼
我中學時有個同班同學玩筆仙瀨咗嘢 之後要請唔知乜法師先回復番正常
回復正常時冇晒玩筆仙相關記憶 仲要俾阿sir罵到pk

到依家都未玩過
以前成日見到條女神神化化咁

再求圖

有啲病人唔預約上黎白撞
仲話有得睇就睇 冇得睇冇所謂
咁你咁神心貢上黎做乜

隨緣....咁有冇得睇
唉呀⋯⋯今日隻腳仔又發作 酸軟 麻痺

反正都射左波咪求其搵間醫生睇

推呀

係咪野口同學嗰種怪人咋

冇野做嘅世界就係等食飯

睇片....諗緊咩午茶

啱啱喺地盤食咗鹹蛋燒肉飯
做地盤應該明我講咩

支藍妹/青島呢

唔好飲青島，抵制支那貨

覺唔覺得d 「雨傘革命怨婦」 好撚煩！

食飯啦

Set返啦

食緊啦⋯⋯

咁快

食嘜Q

幾錢
我食個豬扒飯成7 8十蚊
DLGH

dlkg食都食窮我

沙嗲王啊

老母問我做乜仲未俾家用
仲話佢以前交家用好光榮
我問佢:「你日日上連登做乜仲未睇到D人點睇,以前係咁而家就係咁咩?
你以前冇民主做乜而家爭民主?」

你幾肥

食啲咁嘅野，一定有返咁上下份量

你定老姆

隻寵物小精靈啊

唔明你講咩春

日日去圖書館上連登同瞓覺，兩個鐘lunch太多

一條J咁毒

摺拉把，正宗毒撚

有fd

廢老生活黎，去上網涼冷氣

上埋堂lecture就放

我當年播碟睇添

屌你老母....老姆係女神來嫁
唔係你講嘅屌精靈

行開啦⋯⋯老野...想當年

點解我問你係咪食沙嗲王會肥

肥到咁都女神
上網全部有晒佢嘅私照啦

我google search 你私照後決定嘅

而家先知老姆係呢隻雀 有玩DP但唔知啲嘢中文名係乜

我唔食啲咁油嘅野食

進化左幾型喎

前提要減到先可以

食營養餐

食神奇糖果

咁要狂刷姆克兒先得

我屌你老母啦我進化左勁撚MK

你想肥定MK

肥同MK有衝突架咩

搭黨鐵串到個廢老就爆血管

咁撚激烈

MK要有身材

屈鳩我跳閘咪撚下佢

收工啦屌你老母

收左啦

DLGH
收8點

早上好
今日唔知有冇早放，大家放幾點呀

等緊常餐

好食，好食

點解日日都咁眼訓
晚晚10點就訓著一交訓到6點
都咁眼訓

1點
是日常餐方程式:雙餐肉，雙煙肉，多士，一大碗牛肉面，c0t（大滿足，好似食咗個lunch.咁）

高鈉

原本打算混醬腸粉 加 炒麵 cot 但冇冷氣點頂

沙牛麵係咪傳統味道先
係就好食 依家個D好屎

包裝味

所以轉丁底加重麻油

是日收3點 預定辦公時間到12:00

老人家食飽
抖完飯氣
散步中

慢慢妹下先啦 邊有人返工做野

今晚8點 買唉瘋

咩色呀大師 綠色？？
預訂左去攞機個陣trade 舊機得唔得

去ssp放機啦
我買11 Pro Max 256gb防暴綠

D啊！
又係我最早返

其實我覺得何妖紫都幾靚

唔買11

咁你買嘜

要買就買最好

收皮啦你....你咁rich

食個豬扒飯都70-80蚊
早餐又咁撚豐富

D 啊，仲冇人

唔Q係休息唔通知我啊

連公司鎖匙你都有.....緊係你返先啦

1030都冇人我就閃

即炒

返咗

everyone is rich , except me